機械工程 前途光明

恭喜Jupas學子進入機械工程大家庭
女神等住你溝
好工等住你做
淫camp等住你join
真正人生贏家
🤪🤪🤪🤪

我讀機械讀到有白卡

機械工程，自毀前程
少時讀mechan，中年揸貨Van